如果執到張 sd 卡 , 入面加左密 , 點搵主人好

我話如果

比警察叔叔，佢哋有辦法解密